講少兩句粗口

防止民意逆轉只需要做一樣好簡單嘅野

啱啱見有巴打都有講

有禮貌就可以防止民意逆轉

唔好講咩有禮貌地講屌你老母

認真，講少句粗口

推

屌你老母臭閪

屌人老母真係令場面升溫

之前有狗對的士佬講句dllm就出事

屌你老母

人地打尻你，你會講咩？

連最冇殺傷力嘅情感表達都冇，人會癲

先禮後兵

呢個真 聽過有黑衫講啲粗口好難聽 難聽到講啱嘅野都俾人覺得係錯

推,講少句粗

親，唔撚是叫你哋同班黑警禮貌呀嘛

可以同地鐵屌鬼要返工嘅藍絲大叔，中立大嬸講，同埋街邊d妹下妹下影相嘅人

不要直接說屌你個老母
試著說：

請唔好影相，唔該哂你

元朗白衫亂打人，警察選擇性執法，好多人受傷佢哋慘唔慘先？但政府又唔負責

呢排堆高官做過咩野，每個月開心袋幾十萬人工

我哋都唔想，政府一早講撤回條例咪無事囉

成立獨立調查委員會，警察行得正企得正，點解政府唔肯還佢哋清白?

我哋要有更多中立嘅人支持我哋！雖然過左兩個月佢哋仲ON99，但我哋唔放棄嘅精神，係包含全部野，包含成個運動，包含呢D細微位！

諗下只係講一句dllm嘅後果

可以對空氣講，不對人

agree

見到有藍絲輕輕講左句：阻住哂
（冇粗口）
之後有班人衝哂過去，差唔多咀到，係咁講粗口，dllm係咩玩法?
(個別事件）

如果可以唔講粗口，應該更加好

唔係唔講得，而係唔好旭啲就講

講真，講粗口係代表缺乏表達能力。